今日先發現。。原來身高好重要，。，

岩岩好過左130 cm無得買小童票
我dllm阿！！！

其實係，好似我咁，165，好靈活
睇住啲高人好鈍
真係得啖笑

165 咁高大
高我成34 cm阿！！

嗚嗚嗚 狗狗最可憐

我129CM. 出街唔敢著鞋...
怕比人捉我過130CM..用小童飛..

我都好矮 點算

傻西瓜你又有玩香討！？

我又自貼先

同佢講除鞋量咪得
巴打太矮啦。我高你成2 cm

你真係好可憐。。。

好靚仔 著衫又潮 好葡萄

唉 個個都咁高

廢老

唔得..著襪都唔敢呀我...

❌❌❓🌽🦀

唔洗羨慕啦
你遲啲大個都會有

今年60歲

j一扯就硬

太高都係一個問題

愛上我嗎，哥高大靚仔識打扮

死廢青收聲

高過度門仲想點

目測唔企椅都2米

都未到蓋棺期
仲有得高

個棺材預米8岩架啦

正評

軟射

愛我啤酒

真係幾多對 持續高到幾多歲

我預兩米

你又join?

羨慕吧

陽光大姐

宜家先發現

汪汪醬

係，我真係太天真

得米六 如何再高多幾歲

喵 姐姐不乖 一早就發廢文

目標米六一

汪汪醬最乖(摸頭)

❌❌

一野收你皮阿我

姐姐好惡😢😢😢

收皮未

狗惡人更惡！！

狗善被人欺

準備

狗急跳牆 黃狗射尿

一齊

正評我比

一齊瞓 可以嗎

黏黏

wow 你地兩個

一齊收皮is fine

詩詩

一齊打j可以嗎

不了

對，我大哥看上他了

麵包

那我幫你打j可以嗎

咁豬肉榮點算

烘燶左

變小多士了

豬肉榮係女人。。。。

竟然

你幫我打吧

邊有佢咁勁

不了 打靶就得

很意外吧。說個秘密你聽。。。
現在是哥哥正在用這ac哦

好吧。你的菊花就是我的箭靶

我錯了 哥哥 妹妹我不再扮陽光姐姐了

你菊花快變向日葵了

啱呀，落雨時會遲過高人濕身，
地下有錢執一定係快手過高人，因為有離地身高差優勢！

仲有冇其他？

汪汪醬的姐姐係咪吱吱醬

可以小朋友幹大姐姐
可以企係度幫人含
仲有無其他

米奇老鼠妹妹？

係唐老鴨

有咩鴨係兩隻腳行路

好想要 他媽媽好可愛

三條腿

你媽媽正d

打跛

鵝媽媽呢

支持你

冇圖 收皮

my power powerful

吊緊，，等陣比圖

唉
慘

秒射 等緊呢啲卡通肥妹仔

慘撚過食屎

你媽媽太正 急唔住秒射左。。

渣ga

而家112cm 排隊都排最前 我暗戀個女仔仲高過我😢

暗戀？渣嫁。。。。
不要暗戀。，，，愛他就雞姦

重度中二病人發現